係香港人嘅同我入嚟

當歐盟都發出埋外交照會 香港人仲點解可以用龜縮/消極嘅態度應對惡法？

6月9日 1拖10 比大家再睇下香港人嘅力量

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

泛民若總辭 六九我必出

我都係咁話

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治